to 禮賓府

上下厘畢道過二百狗, 中環少量狗